有無人有留意呢隻mmorpg,Mad world?

內容全抄巴哈

"《Mad World》採用開發團隊自製的引擎「Jandi Engine」進行製作，號稱不僅能呈現生動的 2D 戰鬥畫面外，也可實現更順暢的 PVP 對戰體驗，遊戲結合手繪 2D 藝術風格，且遊戲沒有「職業」這樣的設定，玩家可以透過升級獲得的點數自由強化角色的素質能力。"

圖：

官方channel宣傳片:

技能展示：

5月22有第2次 alpha test:

We are excited to announce we are holding the 2nd round of alpha testing of Mad World MMO next week on May 22nd. You can head to the Mad World MMO Alpha 01 sign up form for a chance to participate. ( Alpha 01 is PC only )

Edit: To the previous alpha test participants, please apply again to participate the 2nd alpha test. Apologies for the inconvenience.

2019年啦
咁既質素

時光機？

上面班友做乜 2019就唔出得2d game 定點

唔知啦

岩岩睇原來係誇平台(手機+電腦)
如果唔係課金game既話望落幾唔錯

html5

冇職業唔好玩

呢樣真係睇官方武器系統做成點

呢啲畫質算係咁了
像素先難頂

lm

啲小朋友永遠唔明點陣圖嘅浪漫

就係因為上面班on9 而家先咁多有畫面無內容既game

在《Mad World》裡，並沒有職業供選擇，只有區分性別。也就是武器將決定你的技能，舉例來說：裝備劍，則使用劍相關的技能；裝備弓，則使用弓相關的技能。你若獲得所有武器種類，則可以隨時在遊戲中進行切換，以使用不同武器技能。

講返隻遊戲係html5 即係用browser玩